求救 有冇裝修師傅介紹

想間房 有冇d手勢好價錢又唔高嘅師傅介紹

同求

裝修係有錢人既玩意 要平就唔好要求手工好
人工同料你都負擔唔起啦

邊範先？

有介紹.
TG:cinest0217

間房

你加我 搵唔到你